賤種朗犯罪記錄+1 性侵兒童

右手仲揸波

個仔比賤朗，屌緊屎眼

child porn已報警

cp

報警？黑警：無可疑

鳩FING毛巾都唔毒